光復香港! 時代革命! 五大訴求! 缺一不可! 我地未贏

票投完啦 議席拎左啦 開心過啦
黎緊就要食住個勢上

我地要對得住犧牲左既手足

推

唔好意思借個靚位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!